Documento gerado sob autenticação Nº BIK.225.295.SCC, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8508                  de  20/10/2016
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  CLAUDIO WILSON MENDES JUNIOR,  matrícula  SIAPE n°  2436981,  lotado e  em exercício  no
Departamento de Geodésia do Instituto de Geociências, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 01, para a
classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 08/05/2014 a 07/05/2016, com vigência
financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN. Processo
nº 23078.505361/2016-15.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no Exercício da Reitoria
